宜家買iPhone完全係為左用iOS

用左iphone 8年

以前用iPhone會覺得佢靚

宜家真係一蟹不如一蟹

M字額 連支那機都開始諗方法整走M字
點解Apple唔得

凸鏡頭

出個cheap機XR，整d奇怪色

系

因為去M額大陸機無Face ID囉 醒目仔
大陸機有face id個d 好多都有M額

XR好過5C 無用到落後一代既CPU

凸鏡頭認同

咪on9
大陸機有無faceid 關apple咩事？
宜家就係要apple做到無m字又有faceid先叫創新，唔係一句大陸機做唔到所以我都唔做

ios 撚好用咩

你用過未啊an狗

將ios11整到垃圾到仆街
再係ios12比番之前拎走既野就變左良心企業

係，ios11係垃圾，所以我從來無升上ios11

作為ifan
我想問呢部垃圾係用緊咩id

真心唔覺m字額唔靚

原來大陸an機都有faceid

係冇能左3.5mm呀 屌你老母

買mac夠係為咗Mac os

最on9係d an機都跟住取消3.5mm

早就話蘋果江郎才盡 變成垃圾
D機好多問題
有個傻系果迷仲要同我駁嘴
話蘋果賣系幾多幾多
認真on9
睇到蘋果出得愈差
我諗起佢而家個系樣就愈心涼啊

如果ios可以裝落android我咪用an機囉

今年真係唔多掂 年年都叫有D野黎出黎睇下
5s有指紋 6有大改樣加有plus 6s有3d touch
7有雙鏡頭 8有冇線叉電 同x 咁今年呢
雙卡雙待？人地an有好多年啦屌 睇到note9支筆咁鬼過癮
家陣仲用真係因爲ios icould back up 救過幾次命
Apple Music 用開穩定咁 但對apple 創意仍然有信心

你有你屌
事實人地唔創新照樣年年賺錢
個氛圍係愈黎愈多人求穩定轉用iOS
話人地駁嘴咪又係你主觀意見

所以而家唔會追新機
仲唔會update iOS 廢事比佢特登玩殘部機逼人換新

iphone 8 之後真係當佢死左算
用左6,7年
完全見到乜叫不思進取
不過android仲撚垃圾

我仲以為你買 iphone 為左用 android

就知會有人咁問 所以我戴定頭盔 “好多”

呢部野有無防水？防唔防塵？電動設計既耐用度/防唔防摔？有無因為呢種設計令到用家唔方便？如果有野頂住咪解唔到鎖 例如用套 d套就佢設計似乎保護性唔夠？LTE信號會唔會因為呢個設計受影響？🤔

想問下你用緊咩機

江郎才盡都可以引領潮流...
touch id
face id
手勢操作
m字額
cut 3.5mm
無得換電

蘋果根本就食老本
咁耐以嚟，Apple硬件已經由領先全球變到落後一年
贏就贏個os，因為咁多年嚟對手都無進步過
如果佢放個os出嚟，蘋果收得皮

自己design 7nm chip，面容識別系統（係成個系統加埋個module）都係食老本
連登好嘢

科技做唔到就做唔到嫁啦
你可以將個鏡頭塞係邊
再唔係學大陸廠玩電動囉

你又知Apple無做野？

單係個 CPU 已經一年 中國人真係勁

笑死人 A系至少超越高通年半
華爲980？ 垃圾

以前iphone真係帶領成個電話業
而家真係 連notchless phone都係支那個邊做先

問題係個os係獨享呢
反到無野好反講埋d廢話
鬼唔撚知集百家之大成會出到部完美電話
on99

無錯 對我地呢d懶鬼黎講 唔會係部機呢樣果樣 穩定係首要

真心唔知點解 同樣係用2年 android機係可以lag到喊 ios仲係好順 超討厭

系你老母

成6/7千蚊部機都叫cheap

睇定啲先 今年過渡機黎
Apple最鍾意就將功能斬件出，咁先吸引到你買 宜家無唔代表佢無晒創意嘅

Apple 至仆街係定價鬼䦚咁高，我比成7K都只係得部低階既XR. XS已要8.6K. 正仆街Tim Cook.

吓 有分album 喎

se撚表示死守10.3.3

5年前5s 32g 已經超過6k

你搵的睇唔到既野黎講，佢地識西咩

Apple 已於一年前於 GitHub 公開 MacOS 和 IOS核心源代碼

唔係不嬲s系列都係加強性能咋咩

7nm佢地點會明係咩，完全冇人講過，真係明既會知xs個cpu係幾勁抽

冇計，鬼叫an機仲垃圾

請問你喺邊方面感受到佢勁抽左？ 上連登定係用WhatsApp?

我就係ios7用到11
之後轉an機
老實講
唔好用
ios同an一樣都係屎
一樣都係咁臭
所以用部平嘅算

我office 有48部macbook pro
廿幾部ipad 我真係搵唔到好用個點

比人告ja 唔係撚會做返好

廿幾部 iPad 買黎做咩?

申利先，本身有s9+同Xs

S9有時係超lag機
XS完全冇lag過

比client 用，再講自爆啦

但係配intel modem

粒a12 gpu 快過s845 100%

apple music 垃圾到仆街 10首歌有9首聽聽下可以cut 左我

比 client 用，再講自爆 ?? 咩行?

買得 iPad 就一定要加埋 App.
所有呢 D "thin client" 都要靠軟件 support.

以前金融保險佬要拖住部 Laptop, 家下一個 iPad 加 Cloud 就做到晒.
要簽野可以係個 iPad 上面簽埋同買用個鏡頭影低文件同 ID.

最好就係所有野係 backend fix 埋. 再加上長電同即著呢個優勢. Tablet (iPad, Android) 已經完全商用.

家下有好多 iPad 變左餐廳 Menu 同 POS, 成個行業慳左好多時間同資源. 唔洗咁多人落單, 肯洗錢可以做埋 real time monitoring 連幾耐出到點菜都講到你知.

但係如果諗住用 iPad 取代商用 Desktop 就根本諗錯方向.

都要用ipad先得，好似牛角咁都唔知咩機黎，落單都會lag機，搞到我有時以為落唔到落左兩次

其實我想買XR 但比連登仔踩到咁. 用慣左ios唔想轉An, Xs又成9千蚊太貴

而家用緊se死守10.3.2, 我用機一定係全裸, 所以條邊粗少少冇咩所謂, 我又唔打機, 電話影相都係影做野嘅相, 平時影相用相機. 對數值上高性能冇追求. 唔care用咩晶片LCD定OLED. 咁XR 值唔值得買

取代desktop咁我個48部macbook pro 托7?
就係唔講明ipad 點用就唔個我邊行囉

照道理用SE都夠
如果要換可以諗下7，8仔，依家抵屌

取代desktop咁我個48部macbook pro 托7?
就係唔講明ipad 點用就唔個我邊行囉

屌, 你唔撚講撚知咩. 如果你果行唔撚需要咁買黎把撚? 間公司咁撚鳩你重唔撚辭職?
有 48 部 Macbook Pro 就等如同時買賣 iPad? 唔可以 48 部 Macbook Pro 後再買廿部 iPad 諗住取代 Macbook Pro?

ios過歌真係好撚煩

ios 根本唔好用
過file 麻煩
冇得cust ui /widget (ios 個widget 係為抄而抄既垃圾)
冇八達通
除左d transition 睇落smooth d , 唔覺有咩好

我諗係apple pay都係原因之一, 令佢地整唔走個M額
除左佢地自己TOUCH ID 係做到可以support payment, 市面上應該得佢地face id 可以做到咁安全比到錢。
apple 一早有能力做到display touch id, 我覺得應該都係呢個問題。如果佢地既display touch id一下推到去可以payment support , 會一野領先其他人好多

其二就係佢地自己想擠牙膏想

咁你買iPhone4 都夠做啦

通常都係買歌

外型根本唔係考慮，係ios就得

iOS 系統既穩定安全性同流暢性係其他系統比唔到。
好多行業Ipad取代左好多原本要用電腦既地方。
某D地方用android 平板落單真係慘不忍睹
粒A12真係好快好順

利申：Android 系統我隔代用做副機。

Agger

但蘋果學咗微軟嘅策略，綑綁Windows OS同x86/64 PC，令使用者一定要買哂OS（唔好同我講翻版）同PC

其實唔可以將後面個logo轉做Touch ID咩

各有各千秋，有時見到人話依家既an唔會lag機我心諗做乜事，我期期Samsung s系列同iphone都會買，期期Samsung 都有lag機既情況 奈何得佢有八達通同傳檔案方便
同埋唔洗驚啲game出咩版先，兩部機都有

依家岀iPhone 傻仔嚟
利申i8

準備換an機脫離ios
M字頭

好認同
只係為ios
用過返唔到轉頭
但機真係一年不如一年

個死人M字額到依家都覺得接受唔到
之前見到有部唔記得咩牌子
做到真係全屏
但個鏡頭係收埋, 用既時候先凸出黎
雖然實際係一啲都唔好用, 好多問題
又麻煩用得多又易壞
但至少人地真係想實現全屏

唔似M字額咁不思進取同求其
講乜鬼野face id仲on居
用指紋啦, face id又唔係咁完美
攬住個face id打飛機做乜

apple 出一樣新技術同新功能係會試好晒同諗好晒成個配套
唔係好似d大陸廠咁驚執輸一整好就放出嚟認叻

其實我覺得六千幾蚊一部XR都好撚貴

M字額有幾不思進取
有無睇下fabrication process要做m字額孤面有幾煩
Engineering aspects偷多咗位去做display根本就係進步
今時今日smartphone 步入樽頸期，有要求係好事，但要合理

一向都係
Gay Cook

硬件一向都係落後過人

一開始就只係見佢操作好而用，唔係為左硬件

iPhone 7 Plus

無乜特別都唔換機

但繼續用SE要死守10.3.2，用緊部機可能跌得多又濕過，靜音粒制神神地，講電話個咪收音變差左，8又同XR一樣價錢 7我又驚好快update ios又奶野

由頭到尾 用iphone 都係為左 ios

如果放個os出黎
硬件畀你幾勁又如何，你唔識做calibration哂鳩氣，硬件與硬件同軟件配合廢，resources 用多咗，哂電，慢

其實faceid真係好用咩

用緊photoshop

自己部an機有 3.5mm 有手指同faceid
夠曬

依家真係原本apple會做嘅野變晒大陸廠先會做

鬼叫ip冇對手咩

大佬呀 你都講左全屏有幾多問題
技術上做唔到就唔好夾硬黎
又麻煩又易壞 對用家黎講係好事？
反而保守啲就係不思進取？易壞麻煩就唔求奇？

XR 其實唔低階
粒A12勁到仆街

8同xr係睇你要外觀定要性能，8用玻璃背好睇啲咁，如果覺得xr唔得又覺得xs太貴可以諗下x

XR都係玻璃背

取消3.5mm對用家係好事？
冇得換電對用家係好事？
取消touch id對用家係好事？

依用緊Pixel 2 XL，想轉會用iOS，但轉會其實係因為Apple Watch Series 4，An機手錶無一隻見得人

全屏機要做實做到，不過apple不嬲用最貴既野，依家既技術如果整全屏機，將所有野塞係mon下面，成本肯定極其高，係經濟效益黎講m字額係最好既選擇

如果佢放個os出嚟
你不如話如果李嘉誠賣長實 中電出嚟 一定會收得皮
係到廢up

另外an唔係無進步 而係好撚少
你用過以前an2.0果啲一定日日屌哂鬼
起碼依家唔會
雖然os仲係apple領先一大截

我以為同5c一樣

唔怪得出面成日有班人話XR=5C

你去Apple Store 摸下實機就知值唔值得

冇辦法，5c俾我地既印象太深刻，第一下已經覺得XR係膠背

android好用好撚多，轉左Androidone太方便
（過去5年用IOS)

其實XR冇大家想像中咁差
除咗個mon同條邊之外好多嘢都係flagship級數

X 去邊樹買好？

ios 順? whatspp個conversation chat 多少少history 都要等幾秒先入到去, an 機完全無呢個問題

過完d 相落相簿後手機唔可以加新相落去, 話an 機唔順果d 有無用過android one 或pure android, 根本係d 大牌子個os 寫得衰先會lag 機

你去apple store 問下仲有冇，如果冇既叫佢幫你check下邊間apple store有貨，依家xs先出左一個月，x應該仲有貨

一向都係，用apple products全因為個operating systems.

大約幾錢？，冇留意開

樓上有啲話ios唔會lag真係得啖笑 部iphone x已經lag緊..

聽聞黎緊Samsung 出
full areas ultrasonic fingerprint啦喎
上年分析師有爆過係Samsung 同apple
都有技術上問題
導致推出唔到ultrasonic fingerprint
我認為apple 同Samsung 既開發力照計就差不多
Samsung 可以出apple 應該都搞得掂
無理由讓比人威先架
唯一解釋就係啲資源去晒幫gay Tim 執屎
純鳩up

Os寫得衰先會lag機
你咪講左個重點出來囉
呢而邊間大公司出an機唔會用自家os

我都唔知，但係慣例依家應該比X正價果時平1000左右

完全同意
D新功課 face ID, 3D touch 研發功本又貴又唔實用。好奇怪乜佢地班研究人員唔覺冇用架咩。
仲有個乜撚control center 熄左wifi bluetooth都仲會自動connect返。我屌

愈出愈大部，跌一野就爆mon換機

可唔可以實際少少呢，出返部4吋細機，其實好多人都只係用黎打電話 whatsapp,簡單上下網，襟用穩定就夠。

無錯，點解唔出se2 想用細機

WhatsApp 要幾秒？！
借問聲兄台你用既係？
同有幾大history 先會咁？
參考一下

點會加唔到新相去舊相簿
認真，我可以教你點加

唔係為左個logo咩

你唔用就唔實用
手汗撚表示touch id成日用唔到，而家轉左face id完美解決個問題
3D touch我用黎開apps shortcut同preview link不知幾好用
control center 果個問題可以用ios12 shortcuts解決，同埋如果係cc到熄左既話短時間內都應該唔會連返同一個device架喎

愈出愈大部間間廠都係咁，大勢所趨

想用符合你要求既4吋機仔你可以揀返一d低階android, 應該滿足到你

大陸而家果種唔係ultrasonic
所以標準match 唔到apple 要求
先唔用住我估

系你老母
點解屌冇人屌?

係，好似貼左個logo貼紙落部an機就可以裝到ios

屌系你條傻系啊正字正你老尾咩正

見到你部部***都lag機 我都心諗你點撚樣用
我用咁多年無呢個問題

全球既所有手機生產商每年加埋既利潤再乘以7-8倍先等於apple手機業務一年既利潤，不如你傷心下apple點様先可以用哂啲錢好過

老實講要咁樣解我都係要返M額算

Cut3.5mm你估真係會快啲咩
為左你比錢買配件炸傻仔
btw係youtube睇翻mba發佈會下面好多人屌柒Tim cook cut左發光apple同埋magsafe
tim cook真係apple毒瘤

呢個都唔係3d辨識
等佢走個Camera出嚟都慢幾拍啦
明明電話嘅發展係一體式
依家走轉頭番去推機時代都有人吹奏

IOS 根本無 file 呢個concept

理得班癲佬點吹啦, 電話最梗要係自己買完唔後悔!

咪係，電子機械野又易壞，以前cd機 dvd機壞到退唔出個tray都成日有，ps4個disk更加會彈出彈入 呢部大陸野話唔會壞都呃鳩五毛傻仔啫

電子產品大趨係cut晒所有moving parts
Notebook 都cut風扇cut hdd
依部機真係笑撚死人

吹催個d可能係小朋友黎，未用過推機

小弟認為face id同touch id係可以共存嘅野嚟, 但商家佬乜都講成本, 當一粒touch id可能要$150港紙咁計, 用家而言唔會覺得貴, 當商家佬量產100萬部 就要1m*150 ,cut走呢粒野會令佢覺得慳左好多

仲係iOS 10.2.1

問題係點解要共存?

只講小弟日常遇到嘅問題,當你攤係張床到 想解鎖部iphone嘅時候, 你就會明白touch id方便好多

tim cook條gay佬用屎忽諗野

其實冇話一定要全屏

唔要m字，做返個最幼嘅平頭已經好靚，m字果2隻角根本冇用，會睇多左野咩

用嚟睇時間

平頭會睇唔到？ 我自己係用緊x，但唔覺有用

但目前應該技術未做到超幼邊吧。

連登仔不停踩

但蘋果不停賺錢

代表乜？

唔升iOS 12正傻仔

平頭時間放邊

Android旗艦都貴啦

我係為咗佢個cpu

咪同之前一樣，有咩問題
做到最幼邊 冇home鍵 就靚仔晒啦

咁iphone 6 就夠啦

我意思佢隻死人角只能夠用嚟放時間、電量，冇撚用

真用家
打An打手塊臉
但iPhone XS無殘障鍵既需要

真係冇用
下年生性啲，正常出部電話就好

本身今年買咗xz2c
反而我想用aw先買部max

但係我心目中都係android>ios

咁個六個鏡頭點放？

咁如果我整部新電話用ios拎去賣
蘋果會唔會告鳩我？

淆底怕變磚

唔可以做商業用途，如果唔係偉大既祖國點會唔用

屌，咁咪係
以三叔硬件加ios，裝埋個google替咗siri，無撚敵

佢同Samsung 就係想用ultrasonic
所以上年兩個大哥先出唔到
但依家Samsung 已經吹緊話出
Apple 就好似無左件事咁

計劃諗住出iphone max，投向apple OS，但每次見到個價錢，都令我卻步，而且比起And機又少左好多功能，XR又樣衰衰，所以決定入note 9算，只係用6千蚊，就買到部有新鮮感，電量又高，又可八達通pay，又有得2年保養，又有支筆搖控影相嘅手機，

當然，可能一年後，note9二手價得返千鬆D，呢樣係較sad

利申用緊LG v20，電量倒屎咁，但聽人講and機好快變慢，但我可能無乜比較依家嘅機，又唔覺得好慢喎，係影相lag一下

你可以想像下8仔，只係將上面變幼，下面cut home鍵

講緊粒U 走去講LTE/wifi 模組
地鐵你收到1000Mb/s網速咩

apple 搞就唔會比你知架啦 收得好埋
九月前兩個月你先會知新機D野

iCloud 自動同步 有幾煩？

放係枱面無得用

佢入面有隊人係專捉放料嗰啲人，如果有料放出黎即係apple試緊市場反應

係, 今年明顯D料好遲出, 連有金色都係好後面先知
同以前好唔同

真用家👍🏻
係8達通唔肯同apple合作姐

你又知Apple無為全屏做過野？

大陸廠整呢d唔實際既設計放上市場就叫有做野？佢呢d設計充其量只可以做慨念機 唔應該放係市場到賣

你岩

大陸機係原罪
#直線

ios 個介面真係睇都睇到厭
唔明點解 d 死忠可以咁專一

利申：用過兩代之後覺得搵笨實

iPhone入what’sapp完全唔洗等幾秒wo
你買拼多多 山寨iPhone X?

an機連開個app都lag 一秒啦

話其他廠既android垃圾
其實Pixel 3 pure android都係垃圾
跑分廢 開app慢 瘋狂reload app

Apple佢就講過話佢設計到成品 用3年時間 用Face ID係一早諗好左🤔

笑死 iPhone4s年代

haters:仲出3.5 人地5吋大mon啦

出iPhone Xs
haters:愈出愈大部 跌一野爆mon

事實有Xs, Xs Max你揀 Xs size同4.7吋細機iPhone差唔多size
至於會唔會跌一野就爆mon 睇幾高跌囉 有用套 mon貼 就安全d囉

一黎蘋果冇出過一部電話上下邊唔係同一個厚度的
你咁樣做上闊下幼，完全破壞左個平衡
而且而家四邊等粗更加美觀

唔想打搞伯母

用android平板同ipad比？

你先最無知wo
以為華爲CPU好勁
以為華爲用4200電 續航力好勁

Sorry face id 側身訓都解到鎖

你開十幾個app，就梗係lag啦

ios都ok好用，但聽講呢家android都唔差

但已經冇心冇力，普通用根本冇咩所謂，最緊要順暢

金色一早知wo
有報導出埋tim 2018年4-5月左右

成日話要破格呀嘛，俾個機會佢啦
我又覺得冇咩問題喎，m字仲怪啦

機背解鎖係比狗用